日媒：鑽石公主號一名確診香港乘客不治

Source: iCable